覺唔覺e兩星期多咗好多直升機飛

每日都最少飛三round
日夜都有有時密起上嚟一日五round以上

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

光復香港 時代革命
1020見

6月開始已經多
你無留意啫

遊行姐

平日都有呀
應該係監視民間活動

係咪八一直升機

琴晚都好嘈 唔知咩料

【行動】西九遊行需大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

唔識分

多左白車周圍走

希望啦

淨閃唔響安

琴晚無留意但一星期起碼三晚會有